Trump：如果我輸了，美國人全部要學講普通話

Not only American

仲要係殘體

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

班左膠幾時先識醒
仲係度幫抖陰護航

真係要推比美國人睇

咪話唔驚

真心 佢講得岩wo

點止，轉用埋人民幣

呢個真

送哂去支支咪醒

聯署支持封殺微信同TikTok

佢之前個孫唔係學講普通話咩？定我記錯第二個

屌你下邊真係有人信佢讚小學雞d野 係都唔係拎呢d黎講

邊止
直情要叫自己做中国人

又見到陳衛華條柒頭

係全世界都要學

呢句話，確認了特朗普今次大選係要打中國牌。

扮野? 想FAKE支那人

中國登做總統，大家都仆街

no usd only rmb

呢句真呀

講得好呀！就係要呢啲！

美國左翼唔撚理呢啲架
屌番你轉頭話你歧視中國都得

將d氣出落外敵身上轉移視線係大選既常見手法
咁岩撞正支那姐今鋪

諗起wolfenstein the new colossus
美國人要學德文

Trump輸咗分分鐘BNO無 5+1

佢個孫女都有學

係Mandarin

真係有可能
中國雄霸全球 中國夢

係囉, trump唔請你做競選主任就晒晒啦

香港台灣一秒變新彊

周庭單野一定要好好煲大佢

你擺Daniel Dale個Tweet條Link會唔會好啲
人地個tweet啲留言全部一面倒反侵

香港左膠：好呀好呀

屌其實冇誇大

真 共匪一定用呢4年全面滲入美國

左膠幾時先識醒

左膠 : Trump歧視中國

真 放多中国4年就統治世界

Damn right

不能認同更多

exact7ly 就係屌緊

China Plague上咗US trending

自願學同全部要學係兩回事

好怕反佢嘅人自動投中

YES

死鬼佬仲未識醒有咩用，成日玩抖音

但係佢自己個孫女都學普通話

democrats左膠成日話侵通俄

死前十分鐘先會同支那小粉紅一9樣

好似前排蔡英文咁

咩事 twitter 底下D留言全部都係左膠

死阻膠 害死美國

侵侵啲文宣好正

咪係囉，一陣俾人攞出嚟binC就柒架啦

係佢先諗到呢啲嘢

美國都賣芒果乾

左膠好多五毛

主動同被動的分別啩

佢孫學果時佢未當選

自願同被迫識唔識分？

CNN Reporter 講呀侵可信？
有無片？

true

其實點先為止左膠？

我有個美國朋友係香港住左年幾，深黃，但幾反Trump，佢覺得Trump成日9up, 又搞單邊主義，係個癲佬，但另一方面，支持佢做9小支支。咁算唔算左膠？

係咁架,top reply清一色過氣總統奧巴馬

自己揀學 同無得揀係兩回事黎

Push

但問題係個tweet下面，d人全部都係串緊trump，見到有人話如果trump贏，就要學russian。
trump trump，我知你講事實，但知唔知其實PR都好重要？

美國人: 好彩唔係學繁體

全地球人都要啦

D ON9話侵W要學俄文
成堆ON9

你覺得大選辯論時對手會分？

有無開VPN？
我試過開咗VPN收唔到line嘅驗證sms一熄就收到
唔知twitter係咪都咁

其實要不是china virus, 侵打經濟牌已經贏左

Trump 真係唔同你轉彎抹角

Trump將所有自己的施政失誤
例如抗疫不力（超過為500萬人確診）
民怨沸騰（持續七十多日的暴亂）
轉移視線 把責任推卸給中國

佢其實係咪有證據BLM同支那有關?
明明核彈級助選材料都唔放出來

個個BB都要飲大頭奶粉

睇得好透

正邪之戰

連登仔鐘意話你係就係，佢哋主場，龍門任搬

點會醒
大台收晒支那錢
梗係要叫班followers保抖陰

Firefly

如果侵贏 可唔可以迫班美國人強制學廣東話
最少都要令佢地識we are hongkonger

呢條左膠記者反TRUMP架
下面勁多左膠屌TRUMP

呢句精警

如果要在乎tweets嘅comments 咁我諗佢唔洗玩Twitter 都得，Twitter 有晒algorithm擺反侵嘅上top comments

一直都醒緊扮訓姐...鬼叫人民幣香咩

中共美國党委书记 拜登同志 好

唔會既，大陸人想走資多

緊係留返10月咁上下先爆晒出黎
宜家咁早放 谷起左個勢好難keep住

RT
RT
RT
RT !!!

美國人好多高登式玩膠⋯

呢排上晒力
一語中的

左膠其實唔可以亂用，同埋問下你身邊住係美國既朋友
佢地跟得多local 真係好難會好鍾意侵呢個人
工作地方都有幾個鬼佬，佢地算偏左 但都承認對外係選侵會好d
佢地自己都好頭痛點選 呢兩次對佢地黎講係兩舊屎咁

Nmslese american

但係侵侵又唔係會選擇開戰
都幾矛盾

白人去中國領養兒童, 我已經唔撚知佢地諗乜

宇宙都是中國的

中國會 食撚埋 美國

呢句真

其實唔出biden 文煮黨應該好大機會會贏

一路都好想同外國嘅朋友去解釋China Joe真係信唔過，但係一講Trump佢哋就為反而反，認定咗佢係癲佬一名

左膠又係另類世界毒瘤

估唔到美國都學台灣打 芒果乾

希望 老人痴呆 真係成為第二個韓國輸

但有大量白左反侵係事實嘛

中國遲早食埋美國

係Fucking Simplified Chinese!

又多寫劃，好難記

明明中共而家對美國以至全球既威脅仲大

幫手推啦

佢哋會覺得no big deal man !

要睇強國人又周街痾屎

唔好

咪係，新彊人自己走去品嚐豬肉，又屈我黨

簡單直接易明 識玩

推!大家捱twitter!

Trump係為咗吸引中間派選民票
左膠就真係算吧

班左膠好撚鍾意屈侵通俄
但佢地唔記得左Obamagate完全搵唔到證據
成班友智撚障

但d留言好似笑鳩侵

左膠咪信

到時普通話變國際語言

美利堅自古以來就是中國神聖不可分割之固有領土

仲要開始多人食海底撈~~
D 公園會好多人跳大媽舞~~

做咩姐你 人地講得冇錯
況且轉移視線唔代表唔認真打支那
一舉兩得唔可以架咩

仲有一帶一路美國版呢

直頭將普通話當成入侵語言
遲早可能承認廣東話係美國語言之一

黎緊選舉辯論好緊要

留言好撚多美左話如果trump選贏咗就要學俄文

反侵記者twitter既留言全部都反侵，反之亦然
所以我都唔會太著緊d留言，唯一可以做既只係等11月

奶共人士：wow that's great

噢不是 「嘩 這太棒了」

Biden宜家手都震晒咁仲點辯論

唔俾美國人生仔 之後全部中國人狂生
地球是中國的

依家美國失業爆到傻
侵都幾難搞

啲人點都唔會服叫佢連任

左膠真係唔好亂用

直接話奶共算啦

個post下底 好多留言講
如果Trump贏就要學俄文

佢地個假想敵仲停留
只有俄羅斯係威脅

嘿嘿..美國人都要同我地一齊攬抄

加油

唔好忘記侵侵仲有沉默大多數支持者

Comment好多反trump
be humble理性討論

又點
美國大班閪佬鐘意支那文化
求之不得啦佢地

利申唔係話你個friend

佢應該算係自由主義？

侵侵真係好敢言

dllm 好撚好笑
諗諗下好似係

NMSL

MC Jin到時終於可以喺美國上位

左膠就熱狗一樣
根本就係敵擁我反
trump反得個樣野 咪要撐囉
立場先行 其他野都係用黎支撐返個立場

學黎撚狗

仲有老人癡呆

其實佢啱
不過講出黎又點丫 大把白左9想比人監控，想冇槍係手，想食假油假蛋住窮鄉僻壤

唔認真啲真係會做埋北美省

佢哋無咩唔醒，擺明反美

Y'all gon learn Chinese

睇啲留言好似個個都插trump
仲話佢地寧願學中文都唔想學俄文

Dementia Joe

事實

push

你記錯。。好似係最細個仔。。

（急！）仲有唔夠十日，依本報刊會退回蘋果，變廢紙喇！

佢呢啲有錢大家族嘅仔女孫女要學多國語言有乜出奇
唔係得支那人講國語㗎嘛

咁又無錯
但轉移視線就一半半啦
我覺得呢個係美國當界政府顯示緊美國國策係短線定長線
如果短期傷害本土利益而長期對本國有利呢d就係長線策略
而呢d策略有人支持咪反映主流期望係點樣

但選民智商係要用big data去計都硬係計唔準
我唔覺我選情係d咩好簡單既事

但你講得無錯

拜登會唔會撚狗

國父變雜種添

特朗普啲中文已經好好

五毛你都唔Block

u think?

SILENT MAJORITY!

唔止，比支那強大，世界滅亡

左膠通常特別大聲

冇講錯

睇完條片，講得好好，好易明

Tui

廢話

香港啲怪獸家長最想自己啲細路講普通話叻過廣東話

Comment 清一色話好過學russian
好多真係蠢過豬

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

首先你係中國人 全球啱用

我笑左出黎 哈哈哈哈哈

顧掂最近火熱既暴亂先啦。。。

推光復香港 時代革命

好正

諗起當年澳省省長陸克文

“Chinese” = Mainland Mandarin

小妹妹就識撚

今日你搞唔店中國，將來更加難

ppppp

have to

只要trump死佢地唔會介意

好靚

係真

侵侵個孫女
之前為咗中美關係都學咗

如果共匪做到咁仆街都仲奶共
美國臣服中国都係早晚既事

佢又無講錯😂

呢句真呀，醒下啦美國人，仲玩埋曬啲支那App
唉

入電腦版 update 一下個電話號碼

China virus整死咁多人
在公在私都要打支國啦

真

認同

推

好多美國5毛
一齊入去屌柒佢哋
Money or freedom?

美國人見到自己總統講on9野同我地見到鄭女士個堆聲明同網誌一樣
所以美國人對佢反感係意料中事

係simplify chinese and mandarin

日本大阪都學緊普通話啦

咁個分別係 佢都係民選出黎嘅
鄭女士？

清醒

講得岩！

呢點真

美國武肺死左咁多人見埋棺材都唔撚明

轉移去世界大戰，就算選到都有排搞

笨驢黨：我寧願講中文，奶共，做契弟，賣國，都要贏！

我開過兩個account （當然唔係用真名）都係要收sms 認證我身分，收唔到後email 去twitter, 無人答 唯有而家唔用twitter

唔通一定要用真名開account?

拜登: NMSL

玩左咁耐國際戰線，綜合左大量白左嘅諗法：
1. 佢哋憎中国
2. 佢哋憎侵
3. 佢哋知侵對中国會強硬D>造福美國同世界
4.佢哋都係好憎侵

依家其實唔係 China Joe vs 侵
而係 hate to China vs hate to Trump

所以民調你會見好多人個口投侵，因為想唔想佢咁得戚（都係憎佢）
不過到投嘅時候好大機會都係含淚投侵（過唔到良心）

所以想幫侵助選嘅最佳方法係令hate to China> hate to Trump

唔洗講侵點好（因為唔會聽），淨係需要掘中国嘅衰嘢出黎，唱到佢係世界毒瘤同liu燥中国（我哋做緊）

唔洗同白左嘈唔洗屌，要附和佢哋話中国衰，侵就會贏

其實上屆Clinton 對 trump
對大部份人咪都係兩舊屎既問題

自己要學同被逼要學係兩樣野

本身有ac，但想開過新嘅，開咗6-7個都係要電話，試埋網上sms都唔得，逼住用返舊嘅，但舊嘅開咗好多年，都冇用電話認證

玩左咁耐國際戰線，綜合左大量白左嘅諗法：
1. 佢哋憎中国
2. 佢哋憎侵
3. 佢哋知侵對中国會強硬D>造福美國同世界
4.佢哋都係好憎侵

依家其實唔係 China Joe vs 侵
而係 hate to China vs hate to Trump

所以民調你會見好多人個口投Joe，因為想唔想佢咁得戚（都係憎佢）
不過到投嘅時候好大機會都係含淚投侵（過唔到良心）

所以想幫侵助選嘅最佳方法係令hate to China> hate to Trump

唔洗講侵點好（因為唔會聽），淨係需要掘中国嘅衰嘢出黎，唱到佢係世界毒瘤同liu燥中国（我哋做緊）

唔洗同白左嘈唔洗屌，要附和佢哋話中国衰，侵就會贏

傻啦美國人連英文都講唔好

留言好多左膠豬

堅呀！好有說服力，推比美國人睇

美國人生性呀

香港人心聲

普通話好難聽

事實 佢冇講錯

完全正確，不過左膠都係會當佢鳩up

He is not brave to act.

D 美國人 comment好on9
真係short short地

lee hau, wo der zong tong:

有邊個高官仔女唔係學英文

I mean, I always wanted to learn a new language. This feels like the taco truck promise. Doesn’t actually sound like a bad thing.

睇咗comment
左膠話trump嬴要學講俄羅斯文

覆佢：
起碼唔洗奶俄先啦
俾中国返生，NBA旁述都要講中文
你有冇見到NBA有俄文廣告？

而家反侵已經成為潮流，撐侵既都唔會喺網上講
所以先話沉默大多數

spin去hate China

搞到咁難聽應該係南亞佬打畀你

所以我哋要將D憎侵同時憎支那嘅人含淚投侵

唔係淨係一個
係一班左膠 睇落可能全美國啲左膠都係咁諗
上Twitter 講啲野疑似撐trump 會俾人咬翻轉頭

咪玩啦，班鬼佬出嚟遊行，真係兇好多。若果要佢哋低頭講中文，佢哋為兩餐可以學一兩句，，但真係要做奴隸無人權自由，佢哋攞條命同你死過。知唔知一個鬼佬身型同亞洲人身型差幾遠，真係打架，邊個嬴？你估人多真係可以吐口水贏咩

D 左膠都唔mind架啦

盡做啦
唔洗同佢哋嘈架，係下面用藍絲果招自說自話spin去中国衰，中国仲衰就得
其實佢哋白左都係咁：侵仲衰美國仲衰
目的係要佢哋憎中国憎到最後都要含淚投侵

係殘體大家庭
中共距離唔復全球邁向一大步

我睇到就high姐, 但侵真係好多haters
講乜都唱返調

睇原po下面d留言，大部份都話學中文無問題、寧願學中文都唔學俄語

侵輸咗
個個都要用支那寶

係，Mandarin 先係普通話，Cantonese 係廣東話，Chinese 係全部中文

你令佢哋憎中国多過憎侵，侵就會贏
死硬反侵派可以不理，呻下花生mode可以踩兩腳

啲comment 好多左膠，阻住地球轉

選完都唔會完 直至支那玩完

去美國trending睇下#chinaplague
一開始見到滿心歡喜班美國人咁心水清
點知入去一大班左膠係到屌侵同話呢個term racist

Wow!

我幾個月前起啲外國學術交流群組講chinese virus即刻比人踢岀去，應該係racist問題
轉頭又pm我say sorry，叫我再申請入返去

佢係味暗串緊新疆

其實邊度黎都係佢抗疫不力
一件事唔係得一邊錯 係可以兩邊都錯

宜句真仲要係殘體字

依條友唔似幫緊trump喎

1億白左

有無開佢波

咁香港班左膠都係幫泛民護航啫，左膠永遠唔會醒㗎

現代社會既人性

冇人想比自己國家監視
所以情願比國家既對手監視 不論好醜

尤其美國 就算資料送去北韓都冇所謂
因為自己國家最大
對方就算收到資料都惡極有限

少數人on9唔緊要
但全部美國人都咁諗就慘
幾億人on9起上黎足以滅國

又串民主黨又中肯又好笑
幾精景

敖狗： trump 幫唔到香港

喺好多西方國家嘅後生仔女眼中
侵侵=原罪
所以先話香港人唔應該話自己支持邊個人
而係要話畀人知我哋係支持嗰個人所做嘅嘢

係就正，去美國唔洗講英文了

links?

最撚大責任係班死鬼佬唔撚戴罩同死都要party

左膠都ON9 ,呢句真2016年-宜家trump 就迫佢地學俄文啦

然後留下cm都話學咗

啲戲（ 荷里活） 同啲歌 一日到黑宣揚 左膠理念（ 愛與和平） 係到粉飾太平 好似真係天下太平無哂野要fight for咁 塗毒哂啲人 其實同河蟹洗腦無咩大分別

TVB饒舌達人

That's a good one. Keep tweeting, President!

美國是全球抗疫最差的地方
特朗普多次發放
有關抗疫的錯誤訊息

佢講得好啱 除咗佢冇邊個做上去嘅夠癲有膽同到班無恥嘅人鬥

支︰美國由古以來都係中國不可分離既一部分

唔駛理佢喇 五毛賤種黎
呢隻出晒名 唔係屈毛 直接block得

有啲人仲話唔介意學普通話寧願中國統治美國都唔要俄羅斯d liberal食咗乜嘢藥

當年鬼佬嬴左所以我地要學英文?

左膠會講學多種語言冇問題架

我真係頂呢班人唔順

推啦屌

加要用人民幣，
食皮蛋，
食鳳爪，
咁應該有機會連任。